唔落辣椒既番茄著仔湯全部都係拎黎喂狗既

本身番茄著仔湯都係攞嚟餵狗用架啦
個餵字都唔識打